有關保安證幾問

小弟6年前做過酒店保安，張證現已過期，同埋應該唔見埋

1. 我需要重新讀過d課程？無論搵返張證與否

2. QAS係咪d公司唔點睇？最緊要係睇張證？

Thanks

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

一過期就要重讀課程
QAS基本上間間保安公司都要

姐係到5年續牌要讀多次QAS?
唔係就咁去狗屋申請返續牌就得

如果你入左間公司做唔走就唔洗讀多次QAS
轉公司就要讀